# Copyright (C) 2006 SuSE Linux Products GmbH, Nuernberg
# This file is distributed under the same license as the package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hawk\n"
"POT-Creation-Date: 2011-08-11 15:33+1000\n"
"PO-Revision-Date: 2011-09-07 16:27\n"
"Last-Translator: Novell Language <language@novell.com>\n"
"Language-Team: Novell Language <language@novell.com>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: app/controllers/explorer_controller.rb:42
#: app/views/main/_menus.html.erb:373
msgid "History Explorer"
msgstr "歷程總管"

#: app/controllers/explorer_controller.rb:95
msgid "Required parameters \"basename\" and \"node\" not specified"
msgstr "未指定所需的參數「basename」與「node」"

#: app/controllers/explorer_controller.rb:117
msgid "No details available"
msgstr "沒有可用的詳細資訊"

#: app/controllers/explorer_controller.rb:119
#: app/controllers/explorer_controller.rb:147
msgid "Error:"
msgstr "錯誤："

#: app/controllers/groups_controller.rb:47
msgid "Edit Group"
msgstr "編輯群組"

#: app/controllers/groups_controller.rb:51
#: app/controllers/groups_controller.rb:57 app/views/groups/_form.html.erb:142
msgid "Create Group"
msgstr "建立群組"

#: app/controllers/groups_controller.rb:64
msgid "Group created successfully"
msgstr "成功建立群組"

#: app/controllers/groups_controller.rb:86
msgid "Group updated successfully"
msgstr "成功更新群組"

#: app/controllers/masters_controller.rb:47
msgid "Edit Master/Slave"
msgstr "編輯主要/從屬關係"

#: app/controllers/masters_controller.rb:51
#: app/controllers/masters_controller.rb:57
#: app/views/masters/_form.html.erb:87
msgid "Create Master/Slave"
msgstr "建立主要/從屬關係"

#: app/controllers/masters_controller.rb:64
msgid "Master/Slave created successfully"
msgstr "成功建立主要/從屬關係"

#: app/controllers/masters_controller.rb:86
msgid "Master/Slave updated successfully"
msgstr "成功更新主要/從屬關係"

#: app/controllers/clones_controller.rb:47
msgid "Edit Clone"
msgstr "編輯複製品"

#: app/controllers/clones_controller.rb:51
#: app/controllers/clones_controller.rb:57 app/views/clones/_form.html.erb:87
msgid "Create Clone"
msgstr "建立複製品"

#: app/controllers/clones_controller.rb:64
msgid "Clone created successfully"
msgstr "成功建立複製品"

#: app/controllers/clones_controller.rb:86
msgid "Clone updated successfully"
msgstr "成功更新複製品"

#: app/controllers/cib_controller.rb:77
msgid "1 node configured"
msgid_plural "%{num} nodes configured"
msgstr[0] "已設定 1 個節點"

#: app/controllers/cib_controller.rb:78
msgid "1 resource configured"
msgid_plural "%{num} resources configured"
msgstr[0] "已設定 1 個資源"

#: app/controllers/wizard_controller.rb:60
msgid "Cluster Setup Wizard"
msgstr "叢集設定精靈"

#: app/controllers/wizard_controller.rb:99
#: app/views/primitives/_form.html.erb:187
msgid "Parameters"
msgstr "參數"

#: app/controllers/wizard_controller.rb:123
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: app/controllers/wizard_controller.rb:143 app/views/wizard/done.html.erb:10
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: app/controllers/wizard_controller.rb:243
msgid "Required parameter \"%{param}\" not specified"
msgstr "未指定所需的參數「{param}」"

#: app/controllers/wizard_controller.rb:253
msgid "Wizard templates and/or workflows are missing"
msgstr "缺少精靈範本和/或工作流程"

#: app/controllers/wizard_controller.rb:261
msgid "Workflow \"%s\" not found"
msgstr "找不到工作流程「%s」"

#: app/controllers/wizard_controller.rb:274
msgid "Error parsing template \"%s\""
msgstr "剖析範本「%s」時發生錯誤"

#: app/controllers/wizard_controller.rb:277
msgid "Error parsing workflow \"%s\""
msgstr "剖析工作流程「%s」時發生錯誤"

#: app/controllers/constraints_controller.rb:43
msgid "Constraints"
msgstr "條件約束"

#: app/controllers/colocations_controller.rb:43
msgid "Edit Colocation Constraint"
msgstr "編輯並存條件約束"

#: app/controllers/colocations_controller.rb:47
#: app/controllers/colocations_controller.rb:52
msgid "Create Colocation Constraint"
msgstr "建立並存條件約束"

#: app/controllers/colocations_controller.rb:60
#: app/controllers/locations_controller.rb:59
#: app/controllers/orders_controller.rb:61
msgid "Constraint created successfully"
msgstr "成功建立條件約束"

#: app/controllers/colocations_controller.rb:83
#: app/controllers/locations_controller.rb:81
#: app/controllers/orders_controller.rb:85
msgid "Constraint updated successfully"
msgstr "成功更新條件約束"

#: app/controllers/primitives_controller.rb:45
#: app/views/main/_menus.html.erb:243
msgid "Edit Resource"
msgstr "編輯資源"

#: app/controllers/primitives_controller.rb:49
#: app/controllers/primitives_controller.rb:55
#: app/views/primitives/_form.html.erb:323
msgid "Create Resource"
msgstr "建立資源"

#: app/controllers/primitives_controller.rb:62
msgid "Resource created successfully"
msgstr "成功建立資源"

#: app/controllers/primitives_controller.rb:84
msgid "Resource updated successfully"
msgstr "成功更新資源"

#: app/controllers/main_controller.rb:51
msgid "%{cmd} failed (status: %{status})"
msgstr "%{cmd} 失敗 (狀態︰%{status})"

#: app/controllers/main_controller.rb:71
msgid "Cluster Status"
msgstr "叢集狀態"

#: app/controllers/main_controller.rb:86 app/controllers/main_controller.rb:96
msgid "Required parameter \"node\" not specified"
msgstr "未指定所需的參數「node」"

#: app/controllers/main_controller.rb:112
#: app/controllers/main_controller.rb:141
msgid "Required parameter \"resource\" not specified"
msgstr "未指定所需的參數「resource」"

#: app/controllers/main_controller.rb:122
msgid "Required parameters \"resource\" and \"node\" not specified"
msgstr "未指定所需的參數「resource」與「node」"

#: app/controllers/main_controller.rb:135
msgid "Error deleting resource"
msgstr "刪除資源時發生錯誤"

#: app/controllers/sessions_controller.rb:36
#: app/views/sessions/new.html.erb:16
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: app/controllers/sessions_controller.rb:52
msgid "Username not specified"
msgstr "未指定使用者名稱"

#: app/controllers/sessions_controller.rb:56
msgid "Invalid username"
msgstr "無效的使用者名稱"

#: app/controllers/sessions_controller.rb:59
msgid "Password not specified"
msgstr "未指定密碼"

#: app/controllers/sessions_controller.rb:74
msgid "Invalid username or password"
msgstr "無效的使用者名稱或密碼"

#: app/controllers/sessions_controller.rb:78
msgid "%s is not installed"
msgstr "%s 未安裝"

#: app/controllers/sessions_controller.rb:91 app/models/cib.rb:243
#: lib/invoker.rb:116 lib/invoker.rb:138
msgid "Permission denied for user %{user}"
msgstr "使用者 %{user} 的許可權遭拒"

#: app/controllers/sessions_controller.rb:94
msgid "You have been logged out"
msgstr "您已經登出"

#: app/controllers/locations_controller.rb:43
msgid "Edit Location Constraint"
msgstr "編輯位置條件約束"

#: app/controllers/locations_controller.rb:47
#: app/controllers/locations_controller.rb:52
msgid "Create Location Constraint"
msgstr "建立位置條件約束"

#: app/controllers/orders_controller.rb:43
msgid "Edit Order Constraint"
msgstr "編輯順序條件約束"

#: app/controllers/orders_controller.rb:47
#: app/controllers/orders_controller.rb:52
msgid "Create Order Constraint"
msgstr "建立順序條件約束"

#: app/controllers/crm_config_controller.rb:44
#: app/views/main/_gettext.js.erb:84
msgid "Cluster Configuration"
msgstr "叢集組態"

#: app/controllers/crm_config_controller.rb:85
msgid "Invalid property set ID: %{id}"
msgstr "無效的內容集 ID︰%{id}"

#: app/controllers/crm_config_controller.rb:133
msgid "Can't set property %{p}, because the value contains both single and double quotes"
msgstr "無法設定內容 %{p}，因為該值同時包含單引號和雙引號"

#: app/controllers/crm_config_controller.rb:148
msgid "Your changes have been saved"
msgstr "變更已儲存"

#: app/controllers/crm_config_controller.rb:150
msgid "Unable to apply changes: %{msg}"
msgstr "無法套用變更︰%{msg}"

#: app/models/order.rb:78 app/models/colocation.rb:52
msgid "Invalid score"
msgstr "無效的分數"

#: app/models/order.rb:82 app/models/colocation.rb:56
msgid "Constraint must consist of at least two separate resources"
msgstr "條件約束必須至少包含兩個獨立的資源"

#: app/models/order.rb:88 app/models/primitive.rb:79
#: app/models/colocation.rb:62 app/models/master.rb:56 app/models/clone.rb:56
#: app/models/group.rb:56 app/models/location.rb:76
msgid "The ID \"%{id}\" is already in use"
msgstr "ID「%{id}」已在使用中"

#: app/models/order.rb:97 app/models/colocation.rb:71
#: app/models/location.rb:85
msgid "Unable to create constraint: %{msg}"
msgstr "無法建立條件約束︰%{msg}"

#: app/models/order.rb:106 app/models/colocation.rb:80
#: app/models/location.rb:94
msgid "Constraint ID \"%{id}\" does not exist"
msgstr "條件約束 ID「%{id}」不存在"

#: app/models/order.rb:116 app/models/colocation.rb:90
#: app/models/location.rb:106
msgid "Unable to update constraint: %{msg}"
msgstr "無法更新條件約束︰%{msg}"

#: app/models/primitive.rb:56
msgid "Can't set parameter %{p}, because the value contains both single and double quotes"
msgstr "無法設定參數 %{p}，因為該值同時包含單引號和雙引號"

#: app/models/primitive.rb:64
msgid "Can't set op %{o} attribute {%a}, because the value contains both single and double quotes"
msgstr "無法設定 OP %{o} 屬性 {%a}，因為該值同時包含單引號和雙引號"

#: app/models/primitive.rb:72 app/models/master.rb:50 app/models/clone.rb:50
#: app/models/group.rb:50
msgid "Can't set meta attribute %{p}, because the value contains both single and double quotes"
msgstr "無法設定中繼屬性 %{p}，因為該值同時包含單引號和雙引號"

#: app/models/primitive.rb:124
msgid "Unable to create resource: %{msg}"
msgstr "無法建立資源：%{msg}"

#: app/models/primitive.rb:134
msgid "Resource ID \"%{id}\" does not exist"
msgstr "資源 ID「%{id}」不存在"

#: app/models/master.rb:44
msgid "No Master/Slave child specified"
msgstr "未指定主要/從屬子關係"

#: app/models/master.rb:76
msgid "Unable to create master/slave: %{msg}"
msgstr "無法建立主要/從屬關係︰%{msg}"

#: app/models/master.rb:86
msgid "Master/Slave ID \"%{id}\" does not exist"
msgstr "主要/從屬 ID「%{id}」不存在"

#: app/models/clone.rb:44
msgid "No clone child specified"
msgstr "未指定複製品子項"

#: app/models/clone.rb:76
msgid "Unable to create clone: %{msg}"
msgstr "無法建立複製品：%{msg}"

#: app/models/clone.rb:86
msgid "Clone ID \"%{id}\" does not exist"
msgstr "複製品 ID「%{id}」不存在"

#: app/models/cib_object.rb:60
msgid "Invalid Resource ID \"%{id}\""
msgstr "資源 ID「%{id}」無效"

#: app/models/cib_object.rb:88 app/models/cib_object.rb:108
msgid "Unable to parse cibadmin output"
msgstr "無法剖析 cibadmin 輸出"

#: app/models/cib.rb:209 app/models/cib.rb:218
msgid "CIB file \"%{path}\" not found"
msgstr "找不到 CIB 檔案「%{path}」"

#: app/models/cib.rb:211 app/models/cib.rb:220
msgid "Unable to parse CIB file \"%{path}\""
msgstr "無法剖析 CIB 檔案「%{path}」"

#: app/models/cib.rb:222
msgid "Pacemaker does not appear to be installed (%{cmd} not found)"
msgstr "似乎未安裝 Pacemaker (找不到 %{cmd})"

#: app/models/cib.rb:224
msgid "Unable to execute %{cmd}"
msgstr "無法執行 %{cmd}"

#: app/models/cib.rb:227
msgid "%{cmd} failed (status: %{status}, output was: %{output})"
msgstr "%{cmd} 失敗 (狀態︰%{status}，輸出為︰%{output})"

#: app/models/cib.rb:240
msgid "Error invoking %{cmd}"
msgstr "執行 %{cmd} 時發生錯誤"

#: app/models/cib.rb:245
msgid "Error invoking %{cmd}: %{msg}"
msgstr "執行 %{cmd} 時發生錯誤︰%{msg}"

#: app/models/cib.rb:249
msgid "Only the live CIB is supported"
msgstr "僅支援即時 CIB"

#: app/models/cib.rb:256 app/models/cib.rb:257 app/models/cib.rb:442
#: app/views/main/_gettext.js.erb:140
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: app/models/cib.rb:397
msgid "Failed op: node=%{node}, resource=%{resource}, call-id=%{call_id}, operation=%{op}, rc-code=%{rc_code}"
msgstr "作業失敗：節點=%{node}，資源=%{resource}，呼叫 ID=%{call_id}，作業=%{op}，資源代碼=%{rc_code}"

#: app/models/group.rb:44
msgid "No group children specified"
msgstr "未指定群組子項"

#: app/models/group.rb:79
msgid "Unable to create group: %{msg}"
msgstr "無法建立群組：%{msg}"

#: app/models/group.rb:89
msgid "Group ID \"%{id}\" does not exist"
msgstr "群組 ID「%{id}」不存在"

#: app/models/location.rb:42
msgid "Constraint is too complex - it contains nested rules"
msgstr "條件約束過於複雜，它含有巢狀規則"

#: app/models/location.rb:44
msgid "No rules specified"
msgstr "未指定規則"

#: app/models/location.rb:47
msgid "No resource specified"
msgstr "未指定資源"

#: app/models/location.rb:56
msgid "Invalid score \"%{score}\""
msgstr "分數「%{score}」無效"

#: app/models/location.rb:64
msgid "No expressions specified"
msgstr "未指定運算式"

#: app/models/location.rb:68
msgid "Attribute contains both single and double quotes"
msgstr "屬性同時包含單引號和雙引號"

#: app/models/location.rb:69
msgid "Value contains both single and double quotes"
msgstr "值同時包含單引號和雙引號"

#: app/helpers/explorer_helper.rb:3
msgid "Data collection in progress (%{from_time} to %{to_time})..."
msgstr "正在收集資料 (從 %{from_time} 至 %{to_time})..."

#: app/views/sessions/new.html.erb:8
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱："

#: app/views/sessions/new.html.erb:12
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#: app/views/explorer/index.html.erb:55 app/views/hb_reports/new.html.erb:37
msgid "Start Time:"
msgstr "開始時間︰"

#: app/views/explorer/index.html.erb:57 app/views/hb_reports/new.html.erb:39
msgid "End Time:"
msgstr "結束時間︰"

#: app/views/explorer/index.html.erb:59
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#: app/views/explorer/index.html.erb:72 app/views/locations/_form.html.erb:95
#: app/views/groups/_form.html.erb:144
#: app/views/colocations/_form.html.erb:109 app/views/clones/_form.html.erb:89
#: app/views/constraints/index.html.erb:189
#: app/views/masters/_form.html.erb:89 app/views/primitives/_form.html.erb:325
#: app/views/crm_config/show.html.erb:11 app/views/crm_config/edit.html.erb:64
#: app/views/crm_config/update.html.erb:4 app/views/orders/_form.html.erb:115
#: app/views/wizard/start.html.erb:3 app/views/wizard/broken.html.erb:4
msgid "Back"
msgstr "上一步"

#: app/views/explorer/_pe_list.html.erb:6
msgid "No transitions found for the specified time period."
msgstr "未找到指定時間段內發生的轉換。"

#: app/views/explorer/_pe_list.html.erb:11
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: app/views/explorer/_pe_list.html.erb:12
msgid "PE Input"
msgstr "PE 輸入"

#: app/views/explorer/_pe_list.html.erb:13
#: app/views/locations/_form.html.erb:43
msgid "Node"
msgstr "節點"

#: app/views/explorer/_pe_list.html.erb:23 app/views/main/_gettext.js.erb:93
#: app/views/main/_gettext.js.erb:199
msgid "Details"
msgstr "詳細資料"

#: app/views/explorer/_pe_list.html.erb:27 app/views/main/_gettext.js.erb:208
msgid "Graph"
msgstr "圖形"

#: app/views/explorer/permission_denied.html.erb:2
#: app/views/resources/permission_denied.html.erb:2
#: app/views/hb_reports/permission_denied.html.erb:2
#: app/views/nodes/permission_denied.html.erb:2
msgid "Error: Permission denied for user '%s'."
msgstr "錯誤︰使用者「%s」的許可權遭拒。"

#: app/views/resources/events.html.erb:12 app/views/nodes/events.html.erb:12
msgid "Getting recent events (last hour)..."
msgstr "正在取得最近的事件 (最後一小時)..."

#: app/views/resources/events.html.erb:13 app/views/nodes/events.html.erb:13
msgid "Another \"crm history\" operation is in progress..."
msgstr "另一個「crm 歷程」作業正在執行..."

#: app/views/resources/events.html.erb:20 app/views/nodes/events.html.erb:20
msgid "No events found in last hour."
msgstr "最後一小時內未找到事件。"

#: app/views/locations/edit.html.erb:4 app/views/groups/edit.html.erb:4
#: app/views/colocations/edit.html.erb:4 app/views/clones/edit.html.erb:4
#: app/views/masters/edit.html.erb:4 app/views/primitives/edit.html.erb:4
#: app/views/crm_config/edit.html.erb:62 app/views/orders/edit.html.erb:4
msgid "Apply Changes"
msgstr "套用變更"

#: app/views/locations/_form.html.erb:42
#: app/views/colocations/_form.html.erb:88 app/views/orders/_form.html.erb:88
msgid "Score"
msgstr "分數"

#: app/views/locations/_form.html.erb:44
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: app/views/locations/_form.html.erb:45
msgid "Boolean Op"
msgstr "布林 Op"

#: app/views/locations/_form.html.erb:46
msgid "Expression"
msgstr "運算式"

#: app/views/locations/_form.html.erb:47 app/views/groups/_form.html.erb:81
#: app/views/colocations/_form.html.erb:58 app/views/clones/_form.html.erb:46
#: app/views/masters/_form.html.erb:46 app/views/primitives/_form.html.erb:193
#: app/views/primitives/_form.html.erb:212
#: app/views/primitives/_form.html.erb:235
#: app/views/crm_config/edit.html.erb:22 app/views/orders/_form.html.erb:58
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: app/views/locations/_form.html.erb:48 app/views/groups/_form.html.erb:82
#: app/views/colocations/_form.html.erb:59 app/views/clones/_form.html.erb:47
#: app/views/masters/_form.html.erb:47 app/views/primitives/_form.html.erb:194
#: app/views/primitives/_form.html.erb:214
#: app/views/primitives/_form.html.erb:236
#: app/views/crm_config/edit.html.erb:23 app/views/orders/_form.html.erb:59
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: app/views/locations/_form.html.erb:49
msgid "Add Rule"
msgstr "新增規則"

#: app/views/locations/_form.html.erb:50
msgid "Remove Rule"
msgstr "移除規則"

#: app/views/locations/_form.html.erb:51
msgid "Show Rule Editor"
msgstr "顯示規則編輯器"

#: app/views/locations/_form.html.erb:75
#: app/views/colocations/_form.html.erb:87 app/views/orders/_form.html.erb:87
msgid "Constraint ID"
msgstr "條件約束 ID"

#: app/views/locations/_form.html.erb:76
msgid "Resource"
msgstr "資源"

#: app/views/locations/_form.html.erb:93
#: app/views/colocations/_form.html.erb:107
#: app/views/orders/_form.html.erb:113
msgid "Create Constraint"
msgstr "建立條件約束"

#: app/views/locations/_form.html.erb:94 app/views/groups/_form.html.erb:143
#: app/views/colocations/_form.html.erb:108 app/views/clones/_form.html.erb:88
#: app/views/masters/_form.html.erb:88 app/views/primitives/_form.html.erb:324
#: app/views/crm_config/edit.html.erb:63 app/views/orders/_form.html.erb:114
msgid "Revert Changes"
msgstr "回復變更"

#: app/views/groups/_form.html.erb:75 app/views/clones/_form.html.erb:40
#: app/views/masters/_form.html.erb:40 app/views/primitives/_form.html.erb:229
msgid "Meta Attributes"
msgstr "中繼屬性"

#: app/views/groups/_form.html.erb:83 app/views/clones/_form.html.erb:48
#: app/views/masters/_form.html.erb:48 app/views/primitives/_form.html.erb:195
#: app/views/primitives/_form.html.erb:215
#: app/views/primitives/_form.html.erb:237
#: app/views/crm_config/edit.html.erb:24
msgid "You must enter a value"
msgstr "必須輸入一個值"

#: app/views/groups/_form.html.erb:105
msgid "Group ID"
msgstr "群組 ID"

#: app/views/groups/_form.html.erb:115
msgid "Group Children"
msgstr "群組子項"

#: app/views/groups/_form.html.erb:117
msgid "Available Primitives"
msgstr "可用的基本資源"

#: app/views/layouts/main.html.erb:24
msgid "User: %{user}"
msgstr "使用者︰%{user}"

#: app/views/layouts/main.html.erb:25
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: app/views/layouts/main.html.erb:39
msgid "UI Host: %s"
msgstr "UI 主機：%s"

#: app/views/layouts/main.html.erb:40
msgid "Copyright &copy; 2009-2011 Novell, Inc."
msgstr "版權所有 &copy; 2009-2011 Novell, Inc."

#: app/views/colocations/_form.html.erb:60 app/views/orders/_form.html.erb:60
msgid "Link set"
msgstr "連結資源集"

#: app/views/colocations/_form.html.erb:61 app/views/orders/_form.html.erb:61
msgid "Break set"
msgstr "斷開資源集"

#: app/views/colocations/_form.html.erb:62 app/views/orders/_form.html.erb:62
msgid "Swap resources"
msgstr "交換資源"

#: app/views/colocations/_form.html.erb:63 app/views/orders/_form.html.erb:63
msgid "Add resource to constraint"
msgstr "向條件約束新增資源"

#: app/views/clones/_form.html.erb:70
msgid "Clone ID"
msgstr "複製品 ID"

#: app/views/clones/_form.html.erb:71 app/views/masters/_form.html.erb:71
msgid "Child Resource"
msgstr "子資源"

#: app/views/hb_reports/new.html.erb:43
msgid "Generate"
msgstr "產生"

#: app/views/hb_reports/new.html.erb:53
msgid "hb_report generation in progress..."
msgstr "正在產生 hb_report..."

#: app/views/hb_reports/new.html.erb:59
msgid "Download hb_report"
msgstr "下載 hb_report"

#: app/views/hb_reports/create.js.erb:3
msgid "Start Time not specified"
msgstr "未指定開始時間"

#: app/views/constraints/index.html.erb:49
msgid "Edit Constraint"
msgstr "編輯條件約束"

#: app/views/constraints/index.html.erb:60
msgid "Delete Constraint"
msgstr "刪除條件約束"

#: app/views/constraints/index.html.erb:102
#: app/views/constraints/index.html.erb:108
#: app/views/constraints/index.html.erb:114
msgid "New Constraint"
msgstr "新條件約束"

#: app/views/constraints/index.html.erb:103
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: app/views/constraints/index.html.erb:109
msgid "Colocation"
msgstr "並存"

#: app/views/constraints/index.html.erb:115
msgid "Order"
msgstr "順序"

#: app/views/constraints/index.html.erb:129
msgid "(No location constraints defined)"
msgstr "(未定義位置條件約束)"

#: app/views/constraints/index.html.erb:141
msgid "[Constraint is too complex to display]"
msgstr "[條件約束過於複雜，無法顯示]"

#: app/views/constraints/index.html.erb:159
msgid "(No colocation constraints defined)"
msgstr "(未定義並存條件約束)"

#: app/views/constraints/index.html.erb:173
msgid "(No order constraints defined)"
msgstr "(未定義順序條件約束)"

#: app/views/masters/_form.html.erb:70
msgid "Master/Slave ID"
msgstr "主要/從屬 ID"

#: app/views/primitives/_form.html.erb:206
msgid "Operations"
msgstr "作業"

#: app/views/primitives/_form.html.erb:213
#: app/views/crm_config/show.html.erb:11
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: app/views/primitives/_form.html.erb:216
msgid "There is already a monitor op with this interval."
msgstr "已有顯示器 op 在此間隔執行。"

#: app/views/primitives/_form.html.erb:217 app/views/main/_gettext.js.erb:4
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: app/views/primitives/_form.html.erb:218 app/views/main/_gettext.js.erb:7
#: app/views/wizard/start.html.erb:44 app/views/wizard/run.html.erb:119
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/views/primitives/_form.html.erb:273
msgid "Resource ID"
msgstr "資源 ID"

#: app/views/primitives/_form.html.erb:274
msgid "Class"
msgstr "類別"

#: app/views/primitives/_form.html.erb:275
msgid "Provider"
msgstr "提供者"

#: app/views/primitives/_form.html.erb:276
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: app/views/crm_config/show.html.erb:4
msgid "No cluster properties set in %{group}"
msgstr "%{group} 中未設定叢集內容"

#: app/views/crm_config/edit.html.erb:25
msgid "Add new property:"
msgstr "新增新的內容︰"

#: app/views/crm_config/edit.html.erb:26
msgid "Edit current properties:"
msgstr "編輯目前的內容︰"

#: app/views/orders/_form.html.erb:98
msgid "Symmetrical"
msgstr "對稱"

#: app/views/shared/_confirm_revert.html.erb:4
msgid "Any changes will be lost - do you wish to proceed?"
msgstr "所有變更都將遺失，是否繼續？"

#: app/views/shared/_confirm_revert.html.erb:8
#: app/views/main/_gettext.js.erb:10
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: app/views/shared/_confirm_revert.html.erb:9
#: app/views/main/_gettext.js.erb:13
msgid "No"
msgstr "否"

#: app/views/main/_menus.html.erb:9 app/views/main/_gettext.js.erb:125
msgid "Online"
msgstr "上線"

#: app/views/main/_menus.html.erb:16 app/views/main/_gettext.js.erb:134
msgid "Standby"
msgstr "待機"

#: app/views/main/_menus.html.erb:23
msgid "Fence Node"
msgstr "圍籬區隔節點"

#: app/views/main/_menus.html.erb:33
msgid "View Details..."
msgstr "檢視詳細資料..."

#: app/views/main/_menus.html.erb:51 app/views/main/_menus.html.erb:301
msgid "View Recent Events..."
msgstr "檢視最近的事件..."

#: app/views/main/_menus.html.erb:87
msgid "Setup Wizard"
msgstr "設定精靈"

#: app/views/main/_menus.html.erb:97
msgid "New Primitive"
msgstr "新增基本資源"

#: app/views/main/_menus.html.erb:104
msgid "New Group"
msgstr "新增群組"

#: app/views/main/_menus.html.erb:117
msgid "Can't create group, there are no primitives available."
msgstr "無法建立群組，因為沒有可用的基本資源。"

#: app/views/main/_menus.html.erb:122
msgid "New Clone"
msgstr "新增複製品"

#: app/views/main/_menus.html.erb:135
msgid "Can't create clone, there are no primitives or groups available."
msgstr "無法建立複製品，因為沒有可用的基本資源或群組。"

#: app/views/main/_menus.html.erb:140
msgid "New Master/Slave"
msgstr "新增主要/從屬關係"

#: app/views/main/_menus.html.erb:153
msgid "Can't create master/slave, there are no primitives or groups available."
msgstr "無法建立主要/從屬關係，因為沒有可用的基本資源或群組。"

#: app/views/main/_menus.html.erb:161
msgid "Edit Constraints"
msgstr "編輯條件約束"

#: app/views/main/_menus.html.erb:170
msgid "Start"
msgstr "啟動"

#: app/views/main/_menus.html.erb:177
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: app/views/main/_menus.html.erb:184
msgid "Move..."
msgstr "移動..."

#: app/views/main/_menus.html.erb:212
msgid "Drop Relocation Rule"
msgstr "放棄重新配置規則"

#: app/views/main/_menus.html.erb:219
msgid "Promote"
msgstr "升級"

#: app/views/main/_menus.html.erb:226
msgid "Demote"
msgstr "降級"

#: app/views/main/_menus.html.erb:233
msgid "Clean Up"
msgstr "清理"

#: app/views/main/_menus.html.erb:255
msgid "Delete Resource"
msgstr "刪除資源"

#: app/views/main/_menus.html.erb:337
msgid "Cluster Properties"
msgstr "叢集內容"

#: app/views/main/_menus.html.erb:344
msgid "Generate hb_report..."
msgstr "產生 hb_report..."

#: app/views/main/_menus.html.erb:357
msgid "Generate hb_report"
msgstr "產生 hb_report"

#: app/views/main/_menus.html.erb:364
msgid "Simulator"
msgstr "模擬器"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:16
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:19
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:23
msgid "This will bring node %s online if it is currently on standby.  Do you want to continue?"
msgstr "如果節點 %s 目前處於待機狀態，此操作會使該節點上線。您要繼續嗎？"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:26
msgid "This will put node %s on standby.  All resources will be stopped and/or moved to another node.  Do you want to continue?"
msgstr "此操作會使節點 %s 處於待機狀態。所有資源將會停止並/或移至其他節點。您要繼續嗎？"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:29
msgid "This will attempt to immediately fence node %s.  Do you want to continue?"
msgstr "此操作會嘗試立即圍籬區隔節點 %s。您要繼續嗎？"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:33
msgid "This will start the resource %s.  Do you want to continue?"
msgstr "此操作會啟動資源 %s。您要繼續嗎？"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:36
msgid "This will stop the resource %s.  Do you want to continue?"
msgstr "此操作會停止資源 %s。您要繼續嗎？"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:39
msgid "Move resource %s"
msgstr "移動資源 %s"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:42
msgid "To node %s"
msgstr "移至節點 %s"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:45
msgid "Away from current node"
msgstr "從目前節點移開"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:48
msgid "This will clear any relocation constraints set on the resource %s.  Do you want to continue?"
msgstr "此操作會清除資源 %s 上的所有重新配置限制集。您要繼續嗎？"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:51
msgid "This will promote the resource %s.  Do you want to continue?"
msgstr "此操作會將資源 %s 升級。您要繼續嗎？"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:54
msgid "This will demote the resource %s.  Do you want to continue?"
msgstr "此操作會將資源 %s 降級。您要繼續嗎？"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:57
msgid "This will clean up the resource %s.  Do you want to continue?"
msgstr "此操作會清理資源 %s。您要繼續嗎？"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:61
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:64
msgid "Unexpected server error: %s"
msgstr "未預期的伺服器錯誤︰%s"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:67
msgid "Permission denied"
msgstr "許可權遭拒"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:70
msgid "%{op} failed on %{node} (rc=%{rc})"
msgstr "%{op} 於 %{node} 上失敗 (rc=%{rc})"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:74
msgid "DC: %s"
msgstr "DC︰%s"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:77
msgid "Version: %s"
msgstr "版本：%s"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:80
msgid "Stack: %s"
msgstr "堆疊︰%s"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:87
msgid "Inactive Resources"
msgstr "非使用中資源"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:90
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:96
msgid "STONITH Enabled"
msgstr "已啟用 STONITH"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:99
msgid "No Quorum Policy"
msgstr "無最低節點數規則"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:102
msgid "Symmetric Cluster"
msgstr "對稱式叢集"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:105
msgid "Resource Stickiness"
msgstr "資源粘性"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:108
msgid "Maintenance Mode"
msgstr "維護模式"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:112
msgid "Summary View"
msgstr "摘要檢視"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:115
msgid "Tree View"
msgstr "樹狀檢視"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:118
msgid "Table View"
msgstr "表格檢視"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:122
msgid "%{node}: %{state}"
msgstr "%{node}︰%{state}"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:128
msgid "Offline"
msgstr "離線"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:131 app/views/main/_gettext.js.erb:159
msgid "Pending"
msgstr "等待中"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:137
msgid "Unclean"
msgstr "未清理"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:144
msgid "Master"
msgstr "主要"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:145
msgid "%{id}: Master: %{nodelist}"
msgstr "%{id}︰主要資源︰%{nodelist}"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:146
msgid "%{id}: Master"
msgstr "%{id}︰主要"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:149
msgid "Slave"
msgstr "從屬"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:150
msgid "%{id}: Slave: %{nodelist}"
msgstr "%{id}︰從屬資源︰%{nodelist}"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:151
msgid "%{id}: Slave"
msgstr "%{id}︰從屬"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:154
msgid "Started"
msgstr "已啟動"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:155
msgid "%{id}: Started: %{nodelist}"
msgstr "%{id}︰已啟動︰%{nodelist}"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:156
msgid "%{id}: Started"
msgstr "%{id}：已啟動"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:160
msgid "%{id}: Pending: %{nodelist}"
msgstr "%{id}︰等待中︰%{nodelist}"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:161
msgid "%{id}: Pending"
msgstr "%{id}︰等待中"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:164
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:165
msgid "%{id}: Stopped"
msgstr "%{id}：已停止"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:168
msgid "Group: %{id}"
msgstr "群組︰%{id}"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:171
msgid "Master/Slave Set: %{id}"
msgstr "主要/從屬資源集︰%{id}"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:174
msgid "Clone Set: %{id}"
msgstr "複製集︰%{id}"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:178
msgid "Simulator (initial state)"
msgstr "模擬器 (初始狀態)"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:181
msgid "Simulator (busy...)"
msgstr "模擬器 (忙碌...)"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:184
msgid "Simulator (final state)"
msgstr "模擬器 (最終狀態)"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:187
msgid "Injected State:"
msgstr "已插入狀態︰"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:190
msgid "+ Node"
msgstr "+ 節點"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:193
msgid "+ Op"
msgstr "+ Op"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:196
msgid "Run >"
msgstr "執行 >"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:202
msgid "CIB (in)"
msgstr "CIB (內)"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:205
msgid "CIB (out)"
msgstr "CIB (外)"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:211
msgid "Inject Node State"
msgstr "插入節點狀態"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:214
msgid "Node:"
msgstr "節點︰"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:217
msgid "State:"
msgstr "狀態："

#: app/views/main/_gettext.js.erb:220
msgid "Inject Operation"
msgstr "插入作業"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:223
msgid "Operation:"
msgstr "作業︰"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:226
msgid "Interval:"
msgstr "間隔︰"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:229
msgid "Resource:"
msgstr "資源︰"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:232
msgid "Result:"
msgstr "結果︰"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:235
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:238
msgid "Generic Error"
msgstr "一般錯誤"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:241
msgid "Wrong Argument(s)"
msgstr "引數錯誤"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:244
msgid "Not Implemented"
msgstr "未執行"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:247
msgid "Permission Denied"
msgstr "許可權遭拒"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:250
msgid "Not Installed"
msgstr "未安裝"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:253
msgid "Not Configured"
msgstr "未設定"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:256
msgid "Not Running"
msgstr "未執行"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:259
msgid "Running Master"
msgstr "執行中的主要資源"

#: app/views/main/_gettext.js.erb:262
msgid "Failed Master"
msgstr "失敗的主要資源"

#: app/views/nodes/show.html.erb:1
msgid "Utilization"
msgstr "使用率"

#: app/views/nodes/show.html.erb:15
msgid "No utilization defined"
msgstr "未定義使用率"

#: app/views/nodes/show.html.erb:18
msgid "Attributes"
msgstr "屬性"

#: app/views/nodes/show.html.erb:29
msgid "No attributes defined"
msgstr "未定義屬性"

#: app/views/wizard/start.html.erb:2
msgid "No workflow descriptions found"
msgstr "找不到工作流程描述"

#: app/views/wizard/start.html.erb:24
msgid "Choose Configuration"
msgstr "選擇組態"

#: app/views/wizard/start.html.erb:26
msgid "This wizard will guide you through the steps necessary to add one of the following configurations to the cluster."
msgstr "此精靈會引導您完成向叢集新增下列其中一個組態所需執行的步驟。"

#: app/views/wizard/start.html.erb:45 app/views/wizard/run.html.erb:121
msgid "Next >"
msgstr "下一步 >"

#: app/views/wizard/done.html.erb:1 app/views/wizard/run.html.erb:71
msgid "%{workflow}: %{step}"
msgstr "%{workflow}︰%{step}"

#: app/views/wizard/done.html.erb:3
msgid "The configuration has been applied."
msgstr "已套用組態。"

#: app/views/wizard/run.html.erb:74
msgid "The following configuration will be applied to the cluster:"
msgstr "以下組態會套用至叢集︰"

#: app/views/wizard/run.html.erb:102
msgid "Error applying configuration:"
msgstr "套用組態時發生錯誤︰"

#: app/views/wizard/run.html.erb:120
msgid "< Back"
msgstr "< 上一步"

#: lib/invoker.rb:114
msgid "The object/attribute does not exist (cibadmin %{cmd})"
msgstr "物件/屬性不存在 (cibadmin %{cmd})"

#: lib/invoker.rb:118
msgid "Error invoking cibadmin %{cmd}: %{msg}"
msgstr "執行 cibadmin %{cmd} 時發生錯誤︰%{msg}"

#: lib/invoker.rb:136
msgid "The object/attribute does not exist: %{msg}"
msgstr "物件/屬性不存在︰%{msg}"

#: lib/invoker.rb:140
msgid "Error invoking cibadmin --replace: %{msg}"
msgstr "執行 cibadmin --replace 時發生錯誤︰%{msg}"

